耶穌祂愛著你 為你犧牲捨己

有無人聽過呢首詩歌？
我覺得好好聽 有無同好？

附上youtube link